大家小心！開始有淡友全面進攻 short ARKK ！

Bearish Bets Against Ark ETFs Surge After ‘Meteoric’ Rally

A cohort of contrarians are wagering that the torrid streak for the top three exchange-traded funds managed by Cathie Wood will soon fizzle out.

Short interest as a percentage of shares outstanding on the flagship $21 billion ARK Innovation ETF (ticker ARKK) jumped to an all-time high of 1.9% from about 0.3% a month ago, according to data from IHS Markit Ltd. A similar spike can be seen across the Ark Investment Management lineup, with bearish wagers on the $9.4 billion ARK Genomic Revolution ETF (ticker ARKG) and the $5.9 billion ARK Next Generation Internet ETF (ticker ARKW) also near records.

淡友全面進攻！

走呀

short ark易過tesla, 又賺得多過sqqqq

燃料

即係入得！

契媽的旨意
讓我們入貨

Short etf做乜鳩

Short etf會想做咩
係未想short put入貨炸

點樣可以short etf
係咪即係short tsla

個app見到有賣空個制喎

利申無掂過賣空

仲要short主動型etf。你都唔知佢下一日個倉係點。純賭人地出錯

但其實契媽都係渣緊個舊錢入呢啲股
我覺得沽空純粹係等於賭arkk跌？
arkk唔會因為呢沽空呢個行為跌
arkk走勢只會跟佢持有股票升跌，因為要反映基金持有資產既價值
你沽空只係賭arkk真係跌，然後你憑空賣arkk再用低位買返一樣股數arkk還股票，賺個跌幅？

Short ETF係點玩？睇佢跌？

個市跌佢買SQQQ, short ARKK既人就爆倉

19號入市UVXY是常識吧

見過好多次大市跌ARKK照升5%

一隻tsla救全家

都見過好多次TSLA跌ARKK照升，但係有時大市升佢又反而跌，我個point係ARKK同大市或者TSLA其實唔係好correlated

的確唔係太關。所以其實short arkk既人究竟想short咩。short佢名氣太大？

任何野升得多就會有人short，TSLA如是，bitcoin如是，無面任何基本面解釋

最後升左

佢地要補倉就爆升

得10%你計下有咩影響